大啖大啖扯

咳咳咳咳咳咳咳

學緊

死煙鏟

赤玉5唔該

扯x喎...

雲絲頓依個名真係好好聽

............ o..k.....

No vaping

小妹乖乖女 唔識 咩來 ^ ^

屌 想變得堅定啲同唔使問人好帽

女人嘅浪漫

時間流過
現場流過
人流過
訊息流過
文字流過
焦慮流過

佢撩完我又走咗

係咪會寫得好啲㗎
但我好撚骨痺啊大佬！！！！！！

即係你知嗰個人唔係咁
但佢同人講到自己係咁
然後佢係咁嗰啲佢又話佢唔係咁
你入面會唔會反胃
我會 好撚想嘔 好撚想
點解咁都講得出
但乜你做咗咁多年人仲未釋懷咩？
未 即係唔識做人
佢講完有人信 你話唔係佢話9up啊
咁咪圓滑

雖然我唔知有咩味
唔似又淡呃錢dllm

我是小賤人

依家唔會唔好意思好撚攰
心諗今年唔死唔去仲有咁多年做人
點解咁撚攰啊要
之後就立即byebye扮都唔想再扮
好乞人憎個自己
以前一定又驚又閪咁諗勁耐走唔走好佢係咪講真畀我走
依家一話走啦走啦就即走
根本就唔應該同依啲人有太多交集
除咗hi8無其他關係就醉好

唔好扮女人

l'amour rend fou????????
eh bah je peux vous dire que je suis pas folle du tout

扮你老母咩躝啦

個雷達同觀察話我知邊個係狗公我就主觀地覺得係咗先就針對唔鍾意咗先

qui m'a envoyé...

mmmmm pu le temps de stalker i h8 this life